唔知會唔會有大規模挑船呢

希望唔會啦，堅定支持特區政府依法施政

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月